有冇人覺得今日真係好熱

今日.. 好熱好熱
我落左茶餐廳 叫左一杯 ... 好耐都冇叫過既珍珠奶茶
我飲左一啖 我望住果杯珍珠奶茶
裡面有珍珠 有好多粒珍珠
我一路數 一二三四五六
我一路數 一路覺得好迷失 我好迷惘呀
我唔知道..我唔知道 究竟杯奶茶裡面
有幾多係奶 有幾多係茶
我不自覺 想起您
你已經離開左我
因為你話過 你唔鍾意人飲珍珠奶茶
你淨係...你淨係會飲楊枝甘露
你話你唔識欣賞 珍珠既大
你淨係喜歡...西米有西...
我...我...我無法忘記你..